有冇人覺得搵極工都好似冇人請

好徬徨無助，每次Send cv出去都好似聽天由命
日子完全係HR發落
唔想咁就一世，見到人哋已經升Manager自己仲喺度求生存

這就是香港

攬炒係咁。 習慣下